<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Entrega SMS v1.0</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="zona">zona</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="noSabe">No Sabe</string>
    <string name="de_acuerdo">De acuerdo</string>
    <string name="nide_acuerdo">Ni de acuerdo, ni en desacuerdo</string>
    <string name="en_desacuerdo">En desacuerdo</string>
    <string name="mejor">Mejor</string>
    <string name="igual">Igual</string>
    <string name="peor">Peor</string>
    <string name="mucha">Mucha</string>
    <string name="poca">Poca</string>
    <string name="ninguna">Ninguna</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="television">Televisión</string>
    <string name="periodico">Periódico</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="otro">Otro</string>
    <string name="otraForma">Otra forma</string>
    <string name="MuyBien">Muy bien</string>
    <string name="Bien">Bien</string>
    <string name="Regular">Regular</string>
    <string name="Mal">Mal</string>
    <string name="MuyMal">Muy mal</string>
    <string name="Mbueno">Muy bueno</string>
    <string name="Bueno">Bueno</string>
    <string name="Malo">Malo</string>
    <string name="MuyMalo">Muy malo</string>
    <string name="Muybuena">Muy buena</string>
    <string name="Buena">Buena</string>
    <string name="Mala">Mala</string>
    <string name="MuyMala">Muy mala</string>
    <string name="MuySeguro">Muy seguro</string>
    <string name="AlgoSeguro">Algo seguro</string>
    <string name="AlgoInseguro">Algo inseguro</string>
    <string name="MuyInseguro">Muy inseguro</string>
    <string name="Muchisimo">Muchísimo</string>
    <string name="Mucho">Mucho</string>
    <string name="Poco">Poco</string>
    <string name="Nada">Nada</string>
    <string name="MuchoMasCerca">Mucho más cerca</string>
    <string name="Cerca">Cerca</string>
    <string name="Lejos">Lejos</string>
    <string name="MuchoMasLejos">Mucho más lejos</string>
    <string name="MuchoMasBaratos">Mucho más baratos</string>
    <string name="Masbaratos">Más baratos</string>
    <string name="Mascaros">Más Caros</string>
    <string name="MuchoMasCaros">Mucho más Caros</string>
    <string name="Mmejores">Mucho mejores</string>
    <string name="Mejores">Mejores</string>
    <string name="Peores">Peores</string>
    <string name="Mpeores">Mucho peores</string>

    <string name="PREGUNTA1">¿Cómo se entera Usted de las noticias regularmente?</string>
    <string name="PREGUNTA2">Sólo como información, NO le voy a solicitar datos o sus cuentas ¿Usted tiene cuenta personal en Facebook?</string>
    <string name="PREGUNTA3">¿Tiene cuenta personal en Twitter?</string>
    <string name="PREGUNTA4">¿Usted utiliza WhatsApp?</string>
    <string name="PREGUNTA5">Con lo que usted sabe ¿está de acuerdo, o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por el Presidente de la República, Andrés Manuel López Obrador?</string>
    <string name="PREGUNTA6">Con lo que usted sabe, ¿piensa que el presidente Andrés Manuel López Obrador tiene las riendas del país en la mano?</string>
    <string name="PREGUNTA7">Hablando ahora de la Ciudad de México y de su gobierno, con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAc1">¿Qué tan probable cree que sea que usted se contagie de coronavirus en algún momento de este año, muy probable, probable, poco probable o nada probable? </string>
    <string name="PREGUNTAc2">Dígame, por favor si se enteró de que en la Ciudad de México empezó la transición ordenada y gradual hacia el color naranja del semáforo de la Secretaria de Salud</string>
    <string name="PREGUNTAc3">¿Usted piensa salir de su casa esta semana?</string>
    <string name="PREGUNTAc4">¿Cuándo sale, usted usa cubrebocas: todas las veces, la mayoría de las veces, algunas veces o nunca?</string>
    <string name="PREGUNTAc5">¿Cuándo sale usted aplica la sana distancia (estar a metro y medio de otras personas): todas las veces, la mayoría de las veces, algunas veces o nunca)</string>
    <string name="PREGUNTAc6">¿Usted conoce el sistema de mensajes SMS 51515 para casos de síntomas de COVID19?</string>
    <string name="PREGUNTAc6a">¿Usted o algún familiar que viva con usted lo ha usado?</string>
    <string name="PREGUNTAc6b">¿Lo usaría en caso de que usted o algún familiar que viva en su casa se sintiera mal?</string>
    <string name="PREGUNTAc7">¿En su casa hay personas mayores de edad, embarazadas o con diabetes, obesidad, hipertensión, cáncer u alguna otra enfermedad que le ponga en riesgo?</string>
    <string name="PREGUNTAc7a">¿Tienen algún cuidado especial para ellas para evitar el contagio de COVID 19?</string>
    <string name="PREGUNTAc8">¿Está usted enterado que el pasado 15 de junio finalizó el programa "Hoy no circula temporal"</string>
    <string name="PREGUNTAc8a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc9">¿Usted sabe que a partir del 15 de junio se liberaron las estaciones del metro y metrobus para quedar en funcionamiento la totalidad de las líneas?</string>
    <string name="PREGUNTAc9a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc10">¿Está usted enterado que desde el 16 y 19 de junio se permite la operación escalonada de la industria manufacturera y los servicios profesionales, científicos y técnicos?</string>
    <string name="PREGUNTAc10a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc11">¿Usted sabe que desde el 18 de junio se permite la operación de los comercios de barrio?</string>
    <string name="PREGUNTAc11a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc12">¿Está usted enterado que probablemente a finales de junio se permitirá la reapertura de tianguis y mercados y comercios del Centro Histórico?</string>
    <string name="PREGUNTAc12a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc13">¿Usted sabe que probablemente a principios de julio se permitirá la reapertura de hoteles, restaurantes, centros comerciales, tiendas departamentales y servicios religiosos al 30 o 50% de su capacidad?</string>
    <string name="PREGUNTAc13a">¿Está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta medida? (No leer ni de acuerdo, ni en desacuerdo)</string>
    <string name="PREGUNTAc14">En las últimas dos semanas,  ¿ha visitado su hogar personal del Gobierno de la Ciudad para informarle a usted o algún familiar sobre medidas de prevención y cuidado durante la pandemia de Coronavirus?</string>
    <string name="PREGUNTAc15">¿Usted ha visto en su colonia trípticos, folletos o carteles del Gobierno de la Ciudad para informar sobre medidas de prevención y cuidado durante la pandemia de Coronavirus?</string>


    <string name="PREGUNTAATRIBUTOS">De los siguientes atributos personales, ¿cuáles cree usted que sí o que no tiene la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAEST">Para terminar le voy a realizar algunas preguntas para la estadística</string>
    <string name="PREGUNTAHIJOS">Tiene hijos</string>
    <string name="PREGUNTAAPORTA">Pensando en el jefe o jefa de hogar, ¿cuál fue el último año de estudios que aprobó en la escuela?</string>
    <string name="PREGUNTAOCUPACION">¿Cuál es la principal ocupación o actividad en la semana?</string>
    <string name="PREGUNTACOCHE">¿Tiene automóvil propio?</string>
    <string name="PREGUNTACUANTOSCOCHES">¿Cuántos coches tienen en su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOS">Sin contar baño ni cocina, ¿cuántos cuartos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOSDORMIR">En esta vivienda, ¿cuántos cuartos se usan para dormir, sin contar pasillos ni baños?</string>
    <string name="PREGUNTAFOCOS">¿Cuántos focos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTABANOS">¿Cuántos baños completos con regadera y W.C. (excusado) hay en esta vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTAINTERNET">Sin tomar en cuenta la conexión móvil que pudiera tener desde algún celular ¿este hogar cuenta con internet?</string>
    <string name="PREGUNTATRABAJARON"> De todas las personas de 14 años o más que viven en el hogar, ¿cuántas trabajaron en el último mes?</string>
    <string name="PREGUNTAESTUFA">¿Tiene estufa de gas?</string>
    <string name="PREGUNTAREGADERA">¿Tiene regadera en su baño?</string>
    <string name="PREGUNTAEDAD">¿Me podría decir su edad?</string>
    <string name="PREGUNTAGENERO">¿Género?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_VIVIENDA">¿Tipo de vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_PISO"> ¿El piso de su hogar es predominantemente de tierra, o de cemento, o de algún otro tipo de acabado?</string>
    <string name="PREGUNTAABANDONO">¿Tipo de encuesta....?</string>
    <string name="ns">No sabe / No Contestó</string>
    <string name="nc">No contestó</string>
    <string name="title_activity_activity__datos">Activity_Datos</string>

</resources>
